見冇咩人討論刺客信條個新作

冇人玩？

咩新作?

大家掛住玩香城onine

London online

有排都未出

幾時嘅事

佢講緊出年嗰隻 watch dog legion 出年3月嘅事

watch dog撚係刺客信條